乜撚野3000呀，起碼兩萬人囉呢度

fake news

兩萬人都沖出嚟打飛機

俾啲掌聲自己

都係得兩萬

所以報3000人好合理？

哇 咁多人 要建國了

一慘黎可以有幾條友係已經封鎖左嘅 啲五毛爛閪狗多到

純粹係個弱撚智嘅apple 記者唔了解香港人遲到嘅習慣喺度鳩估。

兩萬人都沖出嚟打飛機

五萬人都沖出嚟打飛機

十萬人都沖出嚟打飛機

一百萬人都沖出嚟打飛機

班5毛幾人都照打飛機架啦

咁又係，講打飛機佢地先係專業

應該有8萬

我用人造衛星航拍計過

証明有人好急